王晶有乜戲必睇?????

?????

冇

超級學校霸王
新果D垃圾唔好理

情迷大話王

臥虎

賭俠大戰拉斯維加斯

有周星馳嗰啲
除左零零發

呢個正

賭城風雲系列

乜唔喺無新意？？

賭俠

賭俠1999

精裝追女仔？

賭神

整蠱專家
賭俠
雀聖2
周星馳既戲

賭神1點都係經典之作

九品芝麻官

直頭戇撚鳩，咩千術既師門乜撚野

真心講
佢監製過唔少戲都好好睇
導演既戲就多數俗d 笑下就算

攞堆垃圾同垃圾嚟比較？

認真 提防老千 同埋 賭聖3無名小子
兩套戲冇膠位同埋兩套結局都好sad

今晚扑嘢夜唔夜、萬梓良正

至尊無上, 王晶少有認真講完兩個老千嘅悲劇,之後王晶所有嘅賭片都係 至尊無上 返炒同變奏

未來警察完全垃圾